（聖誕禮物公價）港人平均花$2400買聖誕禮物

港人本年消費力強勁，92％的受訪者表示購買聖誕禮物的花費將與去年持平甚至有所提高，比參與問卷調查的12個亞太區市場84%的平均分數為高。除了購物消費市場暢旺，本港消費者亦計劃平均花費港幣2,403元於聖誕禮物上。然而，本港受訪者消費時仍保持謹慎，主要由於擔心對方不喜歡他們選購的禮物44％，所以必須花心思考量對方的喜好。

慳左2400

毒撚？

200買飛機杯好撚過

有冇咁少

點計出來